你老母閪無名髮

"呢本字典好難買個wor"都up得出

自閉打字中？指教下，請你唔好唔覆wor

原來係真鍵盤A0戰士，一日咁撚多po~ sor, 咩ff識到女朋友呀唔出街呀隱青呀 一路講緊嘅係 ... 自己

喂你情何以堪呀？？？ 成個人擺喺度仲唔出聲

正想講 比你快一步
上網上到咁認真

見係你俾個like你啦

又見係你，又俾個like你啦

#2呢？